搞個延期交稅有無得諗？

兩三年內唔交稅都係比多10-20%但對稅收有極大壓力